想拍vlog用咩相機定用番iphone8 算，主要都係對住個鏡頭鳩噏廿分鐘

相機無乜認識buget $4k~5k
定係買osmo action算

拍VLOG仲要諗埋點樣收音，戶外點樣減少background noise.

gopro 7
osmo pocket
osmo action
iphone 8 + snoppa atom / moza min-S

呢幾個選擇都拍到你想要既野
買多部機就自然會想買更多配件
一闊三大 考慮埋果啲洗費

thabks

其實而家手機部部3鏡5鏡頭已經夠晒用
至於收音 prm19cc 個新denoise勁到你唔信